我想問關西係咪冇可能買到Suica卡？

我知道呢張卡係關東JR出，但係關西機場有冇機會買到？

另外我係klook見到有大阪Suica卡，我想問係咪同東京果張一樣？

簡單黎講, JR東日本出Suica, JR西日本出ICOCA, 關西幾間社局就出PiTaPa...etc
雖然各自分開出, 但係中間藍色大方格入面嗰堆可以喺交通範圍內通用, 紅格入面嗰堆 (= 藍格全部except PiTaPa) 就可以連電子貨幣(去汽水機、夾公仔...etc)都通用

呢點我明白呀~~所以我一直以為關西果邊係買唔到(唔係用唔到)新既SUICA 卡，
但我黎緊要去大阪，手上又冇Suica卡，
所以想係關西機場買一張新既suica卡，唔知有冇可能啫~

點解一定要買西瓜, 去關西咪買ICOCA

咁點解要買Suica先 買張ICOCA或者PiTaPa咪得

關西買ICOCA, iphone X以上可以係wallet買電子Suica

咁始終suica 覆蓋率好似高好多嘛。
人地話得關西先通用ic卡，關東果邊冇咁通用。

咁你去關西定關東呀?

吓
你睇返我#2幅圖
收Suica就會收紅圈入面既交通IC
你拎住張ICOCA一樣可以由九州玩到上北海道

其實去日本多準備現金和零錢，因為好多在地交通唔係咩卡都收⋯⋯

咁聽朋友講又上咩黎連登問? 衝去東京買張西瓜再衝返關西囉. 新幹線來回2萬幾YEN 2個半鐘一程, 抵啦

樓主弱智？ 圖文並茂都唔明？

親身試過
關東的確係有d地方連seven都唔收ICOCA
不過你咪去東京先買Suica囉～

去關西就買kensai one pass 啦。都係Icoca,但係for 遊客嘅，大阪好多景點都有discount. 可用地方同普通Icoca 一樣。我喺名古屋撘地鐵都係用佢。當然，留豬可以信佢D fd 去東京買西瓜卡

Thanks~~

我由九州玩去北海道都用icoca

其實我話想係關西買Suica卡就梗係有我既原因架啦~
唯有今次繼續唔買卡俾阿女住，下次再去關東果頭先買啦~
(佢鍾意Suica卡上既企鵝)

ICOCA一樣可以APPLE PAY?

呢家唔係icoca 都全國通用啦咩

咪講咗坐新幹線去東京買囉。正如你唔會喺澳門買八達通，要買就喺香港買。明未？個個都話東京買，你係都要喺關西買樣關東限定嘅野....

Sorry. 眼盲睇錯。樓主下次去關東先買啦。

用iphone download app開卡就得啦 洗咩買實體卡